<resources>
    <string name="app_name">cw</string>
    <string name="aizenka_greets">Тест Айзенка на темперамент. Ответьте на 57 вопросов да (+) или нет (-)</string>
    <string name="profession_greets">Тест на профессию. Ответьте на 30 вопросов чтоб узнать какой тип профессии подходит вам больше всего</string>

    <string name="temperament_19_or_more">Вы яркий экстраверт</string>
    <string name="temperament_15_to_19">Вы экстраверт</string>
    <string name="temperament_12_to_15">У вас склонность к экстраверсии, но скорее вы амбиверт</string>
    <string name="temperament_12">Вы яркий амбиверт</string>
    <string name="temperament_9_to_12">У вас склонность к интроверсии, но скорее вы амбиверт</string>
    <string name="temperament_5_to_9">Вы интроверт</string>
    <string name="temperament_5_or_less">Вы глубокий интроверт</string>

    <string name="nervous_19_or_more">У вас очень высокий уровень нейротизма</string>
    <string name="nervous_13_to_19">У вас высокий уровень нейротизма</string>
    <string name="nervous_9_to_13_more">С нервами у вас все норм</string>
    <string name="nervous_9_or_less">У вас низкий уровень нейротизма</string>

    <string name="lie_4_or_more">У вас наблюдается неискренность в ответах, свидетельствующая также о некоторой
        демонстративности поведения и ориентированности на социальное одобрение</string>
    <string name="lie_4_or_less">С искренностью все норм</string>

    <string name="button_aizenka">Тест Айзенка</string>
    <string name="button_profession">Тест на профессию</string>

    <string-array name="questions">

        <item>Нравится ли вам оживление и суета вокруг вас?</item>
        <item>Часто ли у вас бывает беспокойное чувство, что вам что-нибудь хочется, а вы не знаете что?</item>
        <item>Вы из тех людей, которые не лезут за словом в карман?</item>
        <item>Чувствуете ли вы себя иногда счастливым, а иногда печальным без какой-либо причины?</item>
        <item>Держитесь ли вы обычно в тени на вечеринках или в компании?</item>
        <item>Всегда ли в детстве вы делали немедленно и безропотно то, что вам приказывали?</item>
        <item>Бывает ли у вас иногда дурное настроение?</item>
        <item>Когда вас втягивают в ссору, предпочитаете ли вы отмолчаться, надеясь, что все обойдется?</item>
        <item>Легко ли вы поддаетесь переменам настроения?</item>
        <item>Нравится ли вам находиться среди людей?</item>
        <item>Часто ли вы теряли сон из-за своих тревог?</item>
        <item>Упрямитесь ли вы иногда?</item>
        <item>Могли бы вы назвать себя бесчестным?</item>
        <item>Часто ли вам приходят хорошие мысли слишком поздно?</item>
        <item>Предпочитаете ли вы работать в одиночестве?</item>
        <item>Часто ли вы чувствуете себя апатичным и усталым без серьезной причины?</item>
        <item>Вы по натуре живой человек?</item>
        <item>Смеетесь ли вы иногда над неприличными шутками?</item>
        <item>Часто ли вам что-то так надоедает, что вы чувствуете себя «сытым по горло»?</item>
        <item>Чувствуете ли вы себя неловко в какой-либо одежде, кроме повседневной?</item>
        <item>Часто ли ваши мысли отвлекаются, когда вы пытаетесь сосредоточиться на чем-то?</item>
        <item>Можете ли вы быстро выразить ваши мысли словами?</item>
        <item>Часто ли вы бываете погружены в свои мысли?</item>
        <item>Полностью ли вы свободны от всяких предрассудков?</item>
        <item>Нравятся ли вам первоапрельские шутки?</item>
        <item>Часто ли вы думаете о своей работе?</item>
        <item>Очень ли вы любите вкусно поесть?</item>
        <item>Нуждаетесь ли вы в дружески расположенном человеке, чтобы выговориться, когда вы раздражены?</item>
        <item>Очень ли вам неприятно брать взаймы или продавать что-нибудь, когда вы нуждаетесь в деньгах?</item>
        <item>Хвастаетесь ли вы иногда?</item>
        <item>Очень ли вы чувствительны к некоторым вещам?</item>
        <item>Предпочли бы вы остаться в одиночестве дома, чем пойти на скучную вечеринку?</item>
        <item>Бываете ли вы иногда беспокойными настолько, что не можете долго усидеть на месте?</item>
        <item>Склонны ли вы планировать свои дела тщательно и раньше чем следовало бы?</item>
        <item>Бывают ли у вас головокружения?</item>
        <item>Всегда ли вы отвечаете на письма сразу после прочтения?</item>
        <item>Справляетесь ли вы с делом лучше, обдумав его самостоятельно, а не обсуждая с другими?</item>
        <item>Бывает ли у вас когда-либо одышка, даже если вы не делали никакой тяжелой работы?</item>
        <item>Можно ли сказать, что вы человек, которого не волнует, чтобы все было именно так, как нужно?</item>
        <item>Беспокоят ли вас ваши нервы?</item>
        <item>Предпочитаете ли вы больше строить планы, чем действовать?</item>
        <item>Откладываете ли вы иногда на завтра то, что должны сделать сегодня?</item>
        <item>Нервничаете ли вы в местах, подобных лифту, метро, туннелю?</item>
        <item>При знакомстве вы обычно первыми проявляете инициативу?</item>
        <item>Бывают ли у вас сильные головные боли?</item>
        <item>Считаете ли вы обычно, что все само собой уладится и придет в норму?</item>
        <item>Трудно ли вам заснуть ночью?</item>
        <item>Лгали ли вы когда-нибудь в своей жизни?</item>
        <item>Говорите ли вы иногда первое, что придет в голову?</item>
        <item>Долго ли вы переживаете после случившегося конфуза?</item>
        <item>Замкнуты ли вы обычно со всеми, кроме близких друзей?</item>
        <item>Часто ли с вами случаются неприятности?</item>
        <item>Любите ли вы рассказывать истории друзьям?</item>
        <item>Предпочитаете ли вы больше выигрывать, чем проигрывать?</item>
        <item>Часто ли вы чувствуете себя неловко в обществе людей выше вас по положению?</item>
        <item>Когда обстоятельства против вас, обычно вы думаете тем не менее, что стоит еще что-либо предпринять?</item>
        <item>Часто ли у вас сосет под ложечкой перед важным делом?</item>
        <item></item>

    </string-array>

    <string-array name="professionQuestions">

        <item>1. Легко знакомлюсь с людьми.</item>
        <item>2. Охотно и подолгу могу что-нибудь мастерить.</item>
        <item>3. Люблю ходить в музеи, театры, на выставки.</item>
        <item>4. Охотно и постоянно ухаживаю за растениями, животными.</item>
        <item>5. Охотно и подолгу могу что-нибудь вычислять, чертить.</item>
        <item>6. С удовольствием общаюсь со сверстниками или малышами.</item>
        <item>7. С удовольствием ухаживаю за растениями и животными.</item>
        <item>8. Обычно делаю мало ошибок в письменных работах.</item>
        <item>9. Мои изделия обычно вызывают интерес у товарищей, старших.</item>
        <item>10. Люди считают, что у меня есть художественные способности.</item>
        <item>11. Охотно читаю о растениях, животных.</item>
        <item>12. Принимаю участие в спектаклях, концертах.</item>
        <item>13. Люблю читать об устройстве механизмов, приборов, машин</item>
        <item>14. Подолгу могу разгадывать головоломки, задачи, ребусы.</item>
        <item>15. Легко улаживаю разногласия между людьми</item>
        <item>16. Считают, что у меня есть способности к работе с техникой.</item>
        <item>17. Людям нравится мое художественное творчество/</item>
        <item>18. У меня есть способности к работе с растениями и животными.</item>
        <item>19. Я могу ясно излагать свои мысли в письменной форме.</item>
        <item>20. Я почти никогда ни с кем не ссорюсь.</item>
        <item>21. Результаты моего технического творчества одобряют даже незнакомые люди.</item>
        <item>22. Без особого труда усваиваю иностранные языки.</item>
        <item>23. Мне часто случается помогать даже незнакомым людям</item>
        <item>24. Подолгу могу заниматься музыкой, рисованием, читать книги и т. д.</item>
        <item>25. Могу влиять на ход развития растений и животных.</item>
        <item>26. Люблю разбираться в устройстве механизмов, приборов.</item>
        <item>27. Мне обычно удается убедить людей в своей правоте.</item>
        <item>28. Охотно наблюдаю за растениями или животными.</item>
        <item>29.Охотно читаю научно-популярную, критическую литературу, публицистику.</item>
        <item>30. Стараюсь понять секреты мастерства и пробую свои силы в живописи, музыке и т. п.</item>
        <item></item>

    </string-array>

</resources>
